股市大跌，外匯基金會蝕幾多？

上年賺2600億

最慘債同外匯都跌 年年都係靠債 外匯就講到明要揸非美元 所以都幾危